Тут небольшое описание проекта:

1) Сделал проект с классами `Account` `Course` `Lesson`.
2) В каждом из контроллеров написаны сначала простейшие CRUD операции.
3) Методы для итогового проекта написаны только в контроллерах `AccountsController` и `CoursesController`.
4) Безопасность описана исходя из того, что get-запросы доступны всем аутентифицированным аккаунтам.
    Все остальные типы запросов доступны только по роли `ADMIN`.
5) Также аутентификация доступна только пользователям с состоянием `CONFIRMED` и ролью НЕ `USER`.
6) Методы для изменения состояния и роли также описаны, выполнить запрос может только аккаунт с ролью `ADMIN`.
7) Инициализация БД предусмотрена в классе `Application`.
8) Все не простейшие CRUD запросы вынесены в отдельный файл `requestsForCheck.http` в папке `resources` в пакете `requests`.
    Думаю, что так будет удобнее проверять, потому что не нужно переходить на сторонние ресурсы для проверки.
9) Не писал для проверок все простейшие запросы, потому что проверил они все написаны одинаково
    Для запросов описанных в `AccountsController` прописал все запросы.
10) К каждому запросу написан комментарий с тем, что именно этот запрос делает.